[gym sales入] 想要好plan

如題
想join 大型gym centre member
麻煩留低tg 或者pm
歡迎各位師兄share下